
== Sheet

Groogle-Sheet es el proyecto dedicado a ofrecer un DSL específico para Sheet (abrir un Sheet, editar y/o consultar celdas, etc)

La documentación se encuentra en este enlace link:./groogle-sheet[]
